劍橋擬褫奪林鄭院士銜

節錄

劍橋擬褫奪林鄭院士銜

【本報訊】英國劍橋大學沃爾森學院（Wolfson College, Cambridge）正考慮褫奪香港行政長官林鄭月娥的榮譽院士名銜。沃爾森學院院長克拉克教授（Professor Jane Clarke）發表聲明稱，沃爾森學院強烈支持保障學院所有成員的人權和言論自由，因此對香港近日實施港版國安法後發生的事件深感關注，校董會正檢討林鄭月娥作為學院榮譽院士的身份。林鄭月娥2017年獲沃爾森學院頒授榮譽院士名銜，學院網站當時稱，37位榮譽院士名銜是頒發給享有崇高聲譽的傑出人士。

相關新聞：傳媒隨時中招 譚耀宗：明眼人識分

林鄭或被劍橋大學沃爾森學院褫奪榮譽院士名銜。資料圖片

三英議員斥無能好鬥

去年林鄭月娥因硬推《逃犯條例》
。。。。。
褫奪她的榮譽院士名銜。

三名英國上議院議員去年11月去信劍橋大學校長、
。。。。。。
引發200萬人走上街頭示威。

劍橋大學網頁/《蘋果》資料室

正檢視

38條。。。

又拉得

Luke有無幫手

俾舊事頭婆摵柴

褫奪佢無用, 都慣左做垃圾
褫奪佢老公同個仔, 包佢即刻變節

全家公民身份都要研究是否褫奪
雙重國籍效忠共產黨又同時效忠英國

佢放棄咗英國籍
不過遲d退休就可以靠老公周仔恢復

中國俾番個北京清華大學名銜佢